# ULSTU PE Email Bot

### Как юзать
Создать settings.yaml  
```yaml
ssl_host: 
ssl_port: 
login: 
password: 
to: 
subject: 
message: 
days: []
```

`ssl_host/port` — гуглите для своей почты. У Gmail это smtp.gmail.com:465.  
`login/password` — от почты.  
`to/subject/message` — ну, физруку, наверное... о том, что все сделано.  
`days` — в какие дни email отправляется. У меня `[0, 2]` — понедельник и среда.  


Теперь скрипт нужно просто запускать каждый день.
Автоматически, конечно. И где-нибудь там...
У меня висит таск на pythonanywhere.com. 
